參加ocamp的少女9成9都穿著超短緊身熱褲，此風氣令人擔憂

香港交通工具同商場較到冷氣咁大，一出一入好易冷親！

最重要係證明了少女們覺得暴露=吸引，靚，有魅力！這是錯誤的！咁少年紀就學懂用暴露吸引異性打擊同性！

錯！錯！錯！

圖？

啱，應該再著少啲

著底褲夠啦

建議港女著三點式出街

咁保守
伊斯蘭國家咩

最錯咪你老母囉
教到個仔開post冇圖

連登開標題吸引的post9成9沒有附上圖片，此風令人擔憂

To 樓主：

冇圖學人開post?你老母一定好想俾人抽插

同埋人哋著得短關你撚事

強帖留名